\section{Objetivos}
\begin{frame}{Objetivos}

\setstretch{2}
\begin{block}{Objetivo Geral}
\vspace{0.5cm}
Construir um sistema para o monitoramento do gado do IFC Araquari, a partir do deslocamento do animal no pasto. 
\end{block}
\end{frame}

\begin{comment}
\begin{frame}{Objetivos}
\setstretch{1.0}
  \begin{block}{Objetivos Específicos}
  
  \begin{itemize}
  	\uncover<1->{\item Coletar trajetórias do gado através de um aplicativo para dispositivos móveis;}
  	\uncover<2->{\item Modelar uma base de dados para armazenar as trajetórias, bem como outros dados georreferenciados utilizando o PostgreSQL com a extensão geográfica PostGIS;}
  	\uncover<3->{\item Desenvolver um sistema web que permita a consulta de informações sobre o gado a pratir de suas trajetórias, devendo estas ser visíveis em um mapa;}
  	\uncover<4->{\item Disponibiliar um módulo de análise dos dados de movimentação do gado através da similaridade de forma de trajetórias;}
  	\uncover<5->{\item Manter histórico de observações da análise supervisionada realizada pelos profissionais especializados. }
  \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}{Objetivos}
	\setstretch{1.0}
	\begin{block}{Objetivos Específicos}
		
	Desenvolver um módulo do sistema que possibilite:
	
	\begin{itemize}	
		\uncover<1->{\item o cadastro de bovinos;}
		\uncover<2->{\item o cadastro de um banco de espermas disponíveis para a inseminação artificial;}
		\uncover<3->{\item o cadastro e acompanhamento do status reprodutivo das vacas;}
		\uncover<4->{\item o cadastro e acompanhamento do lote e da categoria dos bovinos;}
		\uncover<5->{\item manter o registro de animais que não fazem mais parte do rebanho;}
		\uncover<6->{\item apresetar um resumo de dados sobre a movimentação dos animais.}
		\end{itemize}
		  \end{block}
\end{frame}
\end{comment}